巴士上層好多位冇人坐 下層企滿人 搞到車站完全冇上客

巴士埋站停左幾十秒，等緊車啲人係咁做手勢叫下層啲人上去坐
上層講緊左手邊見到5~6排都冇人坐
我估司機都見到上層有位，佢伸個頭出黎同啲人講野

企下層啲人完全唔理，咩心態
驚走到上層萬一冇位落返嚟好肉酸？

再等一架要20分鐘

紅字笑咗

10度係大窩口等車
又係上層冇人要上去坐
車站條車龍勁長
已經飛左3架車